已all in 1337 Razer (5)

Rsi開始超買 睇路

最新疹價幾多？

$(5)

5蚊6手
想2.55止蝕 有冇人接

今朝接左

繼續等疹價啦你地, 我就開車直上$4見

等星期五binc

對razer 拎牌算好消息？

The article added that each of the transactions involved hundreds of dollars, and were made via GrabPay to eCommerce marketplaces Qoo10 and Razer Gold.

Oh, 1337玩撚完

3月尾左右才公報業績，重有1.5個月才埋數，已經急於出通告提出盈喜，估計老闆希望吐氣掦眉，近期不斷發新聞稿表示生意的現況，呢啲我感覺有做勢的動機，還有幾個月去等業績報告，有很長時間妹吓、升升跌跌！向上的機會大少少

2020仲有人中fake url

According to the police, this variant of scams see victims come across a fake advertisement on Facebook or Instagram, offering cheap iPhone deals or Grab coupons. After clicking on the URL link embedded in the fake advertisements, the victims would be directed to a fake Grab website where they are required to provide their mobile phone number and One-Time Passwords (OTPs).

應該係老闆想推返公司上IPO價
畢竟都唔想俾市場認為雷蛇係老千股

會唔會谷高個市值先攞到牌？

又不算是老千股，以資產淨值0.5上市價去到3.88 ，呢啲係基金佬和包銷商的玩法，至於老闆上市2年都未賺錢，唔知佢本書仔有冇提過幾時會有盈利，呢個老細好後生又係未經風霜的坡仔，面子比錢更重視，幕後股東才盤算財技

我都覺得市值推大啲，俾到人信心。同時回購穩定股價

聽日又科技股股災

棋亮 sky sir 班人不斷吹奏緊雷蛇
我 concern 緊係咪有咩內幕

Virtual Bank 牌，prove 到有profitable 能力係其中一個好重要要求
Grab 和 Sea 都係燒緊錢，唔知要燒到幾時
Grab 今年仲因無旅遊業要勁蝕

Razer 有錢賺，差好遠

1337都係受害者

見到玩能源驚左一驚
見到係阿疹講
即刻放心哂

Diu 做乜個po係疹狗開
牙皮同dinlo呢

真 好快碌過見到係樓主講嘢 下意識以為係牙皮
原來係疹

一樓係疹狗黎既

疹狗買唔到貨嬲豬要唱爆1337

佢應該與雷蛇嘅緣份盡咗啦！

開多個(5)落疹狗面

繼續聽疹蛇指點，排疹價2.4收貨先

又唔好咁, 疹狗個合金鑽石能量底堅固無比

今次股價由牙疹渣fit

其實疹仔先係大戶，日日上黎叫大家沽貨比佢

下？疹價唔係因為前兩日大插下跌到1.65咩

現價70%=疹價

原來最新疹價由1.65升到2蚊

星期一就知我準唔準

牙疹用錯ac?

你以為我牙疹得一個ac?
星期一就知我準唔準

我疹

基金價格可升可跌，疹蛇指數都係。

疹已過檔1137

買雷蛇
見紅燈就衝

玩流

全世界望住ibond個價，冇人理啲股票

琴日暗盤賣哂，今朝再溝雷蛇

老皮又贏

已經無錢溝喇

孖爆佢

轉頭賣完ibond，再加

four妓股已挽能源
大家快d走(;´༎ຶД༎ຶ`)

有無機會轉燈

大戶又㩒低個股價剩機掃貨
唔會比佢呃到，sh

2蚊樓下買入
sh 到出年再睇
等紅燈又入多幾手玩下

why no drop

希望在明天，set 2.4撈貨吧

星期三你就多謝我

今日價位都算可以接受

短線黎講係咪得虛銀呢個消息令條蛇仔升

唔會著重虛銀，前境肯定有增長，比較留意未期業績及大戶預算佢哋嘅目標價，因為由大約1.2～2.4 已經投入大量資源，好似1137咁

ok see $13.37 gogogo

剛剛kk係媒體估計會上到2.8-2.9

冰個kk牙!?(･_･;?

聽日2.9?

sing good out four

Kk 是誰？勁人嚟㗎？

原來諗住盈喜同雙11可以上3蚊
但點知都有啲難度 如果冇虛銀就驚驚地條蛇仔唔夠力

如果唔係撞岩疫苗消息，一早衝左上去啦
依家慢慢行都ok嘅

愈多人唱好反而仲危

唔知聽日開市會唔會又一棍打落去呢，今日又12%沽空，堆友見佢升返又想沽過？

有 d concern 點解要出呢d文

次次都會跌又慢慢升

CEO 同d財演每日都吹奏，點搞

如果係，就落多啲，唔該晒

靜靜地贏得唔得

郭嘉棋係新城財經台講，另胡孟青和沈大師也講靈蛇，話佢要一段時間消化，會上上落落，長遠係樂觀

RTHK個投資新世代個個星期都講，最近話揸實唔估頂

無散戶入場莊家都難推價嘅。依家每日成交過億係好事喎，活躍啲，話唔定入科技指數

吾系大陸股典入牙

同意。仲要係新加坡

佢話睇好高

咪又係睇盤, 夠薄就做低佢再慢慢吸貨
吸夠咪一野爆上去再散貨

陳生好似好想推股價上去咁款

除左無貨嘅呀疹，有邊個唔想

俾啲耐性。

佢由1蚊開始已經推佢上升
所以1蚊至現價好大泡沫
睇下幾時爆

千蛇睇幾多呀，分享下

陳生講陳生佢咁做
到底陳生你貴姓?

驚人偉倫

即係最新疹價 = $1 ?

1.9>2.3>1.9>1.65＞2＞1＞0

油價試過負

但係香港油仍然好貴

成個過程實際價位都過2.3

講真, 感謝老疹, 我依家緊守疹價價位（至高果個）就加注

連狗都考唔到 係有原因

1137換1337啦

學疹狗持續關注

1337比盡你logi 2.0
1137係amazon 2.0
傻既先會轉

弱智先會考狗
弱智不如先會考唔到狗

今時唔同往日，而家警察都會俾人拉
點解疹仲要走埋去

= =

你錯喇 係走唔到埋去 班狗都唔要疹

樓主pin呢個

ceo 又講1337, 會唔會太密

Razer ceo?

Hktv ceo

一個禮拜出4 個 post 叫人買股😂

利好消息

財政實力係digital banking其中一個要求
可能收到風差少少，要推價

Thanks. 搵到了.

好直接

都就公佈 依家先推趕唔切呀嘛

老細叫你買股都唔得好事唔通叫你放係好咩

阿疹：托高沽貨咋

樓主原來係狗

係狗都做唔成喎

大爆升

疹狗弱撚智真人肯定柒到嘔

why no drop again

未到黑色升旗五

黑色星期五係不存在

今日唔到聽日都會到

你星期五就多謝我

介唔介意講下點解？
我見蛇仔今日收十字星

泡沫已形成
跌勢已成形

想問下佢D泡沫係D咩？泡係邊

星期五你就多謝疹

多謝疹蛇
聽日$1溝貨先

34

賠錢牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

你又賺咗部電腦

你賺錢點賠俾你呀

賺少左橙過舌= =

Ok 咁蝕啦

ok wait 34 and refund gogogo

依家賺一部電腦走呀

疹價

我係咪去左平行時空
紅燈喎

跌又加升又加

無限加注大法 你唔明架啦

好多成交但繼續2.5磨緊
走佬避34呀

我明但做唔到

diu 直接屙煙del app唔使煩
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

又如賣埋部電話，以免夜長夢多

賣埋電話可以買多手

妙計！！

去另一度買到
結果轉去果邊睇
仍然夜長夢多

HKTV MALL CITI 信用卡週四優惠

凌晨已經買晒，點算

1373，但已升完

賣咗部電話，點買股票

落舗頭買賣，肯定身體好咗，人都quit 啲

藥箱又會變成首飾箱，冇得輸

人扮犬/犬扮人=伏

牙疹呢幾日又真係上少咗水

電腦吾買得= =?

唔賣埋部電腦可以買多手？

Sham Shui Ching

今日會唔會轉燈呢

憑咩
要講hardware既我買crosair
講fintech 我買1137

蛇=4不象垃圾 100億市值比多佢

咁你入黎做咩，曬時間係隻4不象到出post開post
體能唔得就去操啦，係到吠考唔撚到狗嫁

考狗都衰體能？

係咪等埋個牌先會升

其實成個大市都無咩波動

佢唔係入黎
佢係開post

開post睇淡

不如做開淡倉笑鳩連登仔？

有機會變綠-～倒升

酒啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

虛火黎

RSI已過60, $2見

我睇2.8係星期五

走得啦ching

點會呀！

普洱價$2.8vs疹價$1

突破盲腸

升又唔走跌又唔走橫行唔走

咁係跟疹蛇學嘢

轉左啦

股票就係咁樣令人難捨難離的

清快走,我幫你接住D貨!

點算
轉左綠燈

升乜尻呀

冇啦啦又升由第4個post叫春叫到宜家都未

火箭來了

半日紅燈畀足時間大家入貨

疹表示：好嬲好嬲

訓個覺無啦啦上到2.64
應唔應該訓返

屌why no drop我加貨嘅機會呢

疹嬲到塊面變紅燈

正 十月尾開始炒 係得呢隻賺到錢

成朝2.4x、2.5果陣你又唔加...

拉高出貨
閪蛇又黎呢招
聽日星期五 一支大陰收你地皮

升穿2.73今晚m記加大

疹蛇後市我應該點部署，我怕我一沽就壓左個股價

贏咗錢幫襯紅店？唔約埋紅皮？

好多散戶追貨

疹蛇 我應該幾錢入得？

星期五疹價$2.4見

$1.9係合理價位
當然保守d既可以set$1.6
進取既$2入都可以

疹蛇但你講過$2.4, 我跟你入左架

2點半就開車，相信都幾難返去2.4呢個價

又升麥鳩

即刻買左隻雷蛇手制

岩岩成6球入場
基金佬ready

走鬼喇

牙皮2.0

走呀，疹蛇價黎緊啦

升唔起要酒鳥

bye

趁勁假時段仲有水位就走啦，聽朝一定跌回疹假

要酒就會走，要樓還會留！各安天明

入左手

利申 手持佢最新嘅手提電腦

今日沽空數量以近期係比較細，聽日估計向上較大機會

唔想見到堆空軍呀

推上2.73時係當時沽空最利害嘅一日，純賽後檢討

要樓

好唔好用？

條脷畫長啲，唔該

唔係好識睇圖都覺得係靈蛇反哺的勢頭，應該向好，加上消化左一段時間，睇吓幕後想幾時開車

仲記得上次條蛇

上次係大陰燭向下沉嘅蛇，呢次打咗幾個底，突破向上移的蛇

上次一拉上2.6樓上就有一波恐慌性拋售潮
今日一樣劇本 尾市無理抽高
睇黎聽日都好大機會一開波跟足上次咁暴跌
上次見2.17 今次見2蚊唔過份

萬$5來講呢個spec算唔錯

不過除非你要用特定software
否則都係買返蘋果機啦

Grab 蝕得太勁，唔知佢可以點utilize 到個牌

Eligibility Criteria
Applications for the DFB or DWB licence must meet the following requirements –

At least one entity in the applicant group has three or more years of track record in operating an existing business in the technology or e-commerce field.
Key persons are fit and proper.
Demonstrates ability to meet the applicable minimum paid-up capital requirement at the onset and the minimum capital funds requirement on an ongoing basis.
Provides clear value proposition, incorporating the innovative use of technology to serve customer needs and reach under-served segments of the Singapore market.
Demonstrates that the proposed digital bank’s business model is sustainable.
Submits a feasible plan that can facilitate the orderly exit of the proposed digital bank.
Shareholders of the proposed digital bank commit to providing a letter of responsibility and a letter of undertaking that MAS may require in respect of the operations of the proposed digital bank.
For DFB licences, MAS will only consider applicants who are anchored in Singapore, controlled by Singaporeans and headquartered in Singapore.
Assessment Criteria
Eligible applicants will then be assessed for the following:

Value proposition of the applicant’s business model, incorporating the innovative use of technology to serve customer needs and reach under-served segments of the Singapore market that differentiates it from existing banks. MAS will also consider the ability of the applicant to implement the proposal.
Ability to manage a prudent and sustainable digital banking business, including the level of understanding of key risks in a banking business, and strength of its regulatory compliance and risk management plans. MAS will also consider the reputation, track record, financial strength and commitment of the applicant’s shareholders.
Growth prospects and other contributions to Singapore’s financial centre, such as the jobs it will be bringing to Singapore, its commitment to develop the skills of the local workforce, the capabilities (including technology) it will be locating in Singapore, the headquarter functions it will be anchoring here as well as its regional expansion plans.

不過呢d 政府發牌既野...睇表面factors 無乜用
邊個frd d 聽話 d 咪比邊個 lor...

講真 由頭到尾唔睇好佢拎到牌 理由好簡單
我唔信新加坡政府唔要面
你比間專做gaming滑鼠鍵盤既公司拎到虛銀牌
其他國家點諗？
嘩，新加坡專出毒撚架
令到青少年沉迷打機既公司都拎到金融牌
一字咁淺

其實都係
singapore 好似唔係咁推電競?

拿！星期五啦！今日陳蛇話今日價2.18 有機會出現，有水就查定錢訓身接貨，無水睇吓就好，不過呢隻靈🐍個勢唔錯，值得持有睇業績

true 新加坡係專制政府黎
夠fd就得架啦 所謂條件wfc

疹價走勢
1.9>2.3>1.9>1.65＞2＞1＞2

最新報價：2

睇落條蛇反肚死左

又到星期五啦，我身體能行排左至高疹價$2.4追貨。多謝定疹蛇先

唉如果今日掂2.8我永遠消失 太唔合理 取消關注

ok

Ok

咁又唔好，有你提醒吓係唔錯架，加上股票係專治叻仔，接受事實人才會成長

利申：幾拾年不懂睇圖嘅廢老

唔好呀，我跟左你2.4入，依家笑緊架，你同啲大行一樣，調高下疹價就得。

應該無估錯
今日係一支大陰

DH must not over 2.70!!!

條蛇冇乜空軍

反肚噴血，圖真係唔好亂咁畫

77台正談到雷蛇和金融如何融合

然後今日會多左一堆富途牌

一隻手掌指唔響嘅 無散戶 大戶唔夠食

呢個老細用強勁力量去支持名聲度，而這牌子亦佔市場幾大份數

開車

疹價2.8

$4 gogogogogo

原來頭先art4

你又走哂啦？

排幾個價位後可能入得返呢.

[member[/member]

阻力不少

轉場返疫情股

都係好事，打好個底再升

雷蛇咪疫情股
wfh唔洗買裝備咩

同老細講我要個彩燈keyboard打email都有大聲啲?

WFH駛能理個腦細咩

疫情股5gun sing(;´༎ຶД༎ຶ`)

蛇仔唔跟升有d淆

條蛇向天肚血

開車喇

圖真係唔好亂畫

dead左

蛇仔瞓咗

通常3點半先起身

上！

1137可以爆成12%
我雷蛇一樣得!

gogogo

跟阿皮去左一丁俾溫神燈死左

屌 一丁無啦

癲佬入貨？！

殘酷一丁

嘩2.7勁呀, 成400萬等你買

血肉長城 邊有咁易比你sing

收市2.8集氣區

阿疹贏左喇
$1.9見

The winner is 疹
$2.4見!

牙疹(;´༎ຶД༎ຶ`)

今日表現不錯

想認真請教下各位Ching
如果想星期一入場 應該幾多錢入場好？2.6
因為我見佢去到高位十字星 唔知佢星期一會唔會回一回調🤔

🤣🤣🤣

少少地玩下
個人認為
跌最多50%
升最多十幾倍

紅燈入。穿10天線咪止蝕。風險有限。升無限

佢真係cls

聰明投資者

拿，呢啲係穏陣派，唔跌佢唔買，避免高追摸頂，也是投資的一種方法～收買佬

我會繼續$2.4真實實現嘅疹價水平部署

啱，自問都係咁，但佢到自己定嘅2.4又冇買，唔知jm9

因應價格下跌而下調疹價
所以永遠無貨

Don’t make stupid people famous
疹擺明岸狗 唔好再endorse佢

追入

巧巧挽🤪

雷蛇入唔到，狗又考唔到
腐狗有冇興趣考？

已經轉向，靜靜雞咁賺，悶聲發小財

Let’s have a group hug!!!!

低調就好，唔好咁張揚，呢度好多唔想人富貴，仆街就快慰的人㗎！

想請教下各位高手，
可否講下 razff 和 1337 有咩關係?

美國adr囉

3.37都開心嘅，相信我未必守到13.37

但兩邊有差價?
買razff 係咪仲好?

美股跟香港。差價唔大
不過試過香港收市出業績，adr升爆，第日港股轉跌
港股成交量大，可信性大啲

我唔信年結會蝕錢，咁樣就有問題

講就賺，睇帳係要蝕，呢啲未入流嘅公司分析係差唔多，我深信佢會有錢賺，就未必有息派就係

今日又妹.....

又黎拉高出貨

永遠升都係拉高出貨架啦
只不過keep住愈升愈高

日日妹少少咁上

2.7好吸引,好想放

靜靜地升咪幾好

根本2蚊以上全都是泡沫
睇下幾時爆 2蚊樓上入場既都係玩緊音樂椅

1分鐘成千萬成交 鬼撚到

得啦得啦 全部都係鬼

係咪2.8你就引退？

2.65酒能左

做咩要走

又拉高出貨
大家話拉到幾多出貨好！！！

我賭今日收2.65樓下，唔好高J

ipo 價啦！

賭咩

係咪2.65樓上你就唔黎做小丑

見佢唔識上
賺少慘過蝕

賭上佢呢個post俾人恥笑

就快

一路等疹價都等唔到 而家人地開車喇

點會蝕呀
座定定啦，條蛇玩法係咁慢慢行一陣先識衝

疹價只是夢，開車了，回不去。

道行不夠, 繼續被人能

話口未完就爆上去,咩意思呀,好唔想我放咩

係, 妹到懷疑人生的時候就標上去

太少貨想加倉

加倉啦 破哂頂啦

追返Corsair gaming既升幅

短期睇3蚊啦

笑咗幾個post 啦已經
都唔爭在

挽留牙疹

係, 請珍借阿疹

咪講笑，如果收市2.65樓下，真係追貨算。

上次穿2.7 兩日回25%
真係想入貨既 可以等星期五 等佢跌定左 再諗
唔洗急於一時

疹蛇指路

我宣佈: 以後星期五都要叫星期疹, 係雷蛇入貨好時機

你又唔可以話佢錯，如果星期五入左，今日已經賺緊。

每個星期疹都要多謝疹

無話佢錯, 今個星期疹出糧記得入1337

疹永遠都係睇淡 但又要係到mon住條龍 仲要做埋樓主 疹想要貨咪出聲囉

今舖撐疹蛇
跌落去溝又得，高J亦得

玩留

永遠懷念

求疹不要離開

3日前吾計= =

2.81招股價見

上星期五關今日咩事
我而家好唔gur, 佢唔見$2 我唔會收手

升到$10一拆五

唔收手即係點

疹蛇今日話企唔到2.65姐

大戶表示怕左疹，去返2.79算

建議借貨沽空

今日上3啊

之前升到2.78都SH
而家繼續

最後逃生門

今日沽空得2.28%咋，如果疹蛇肯落場，話唔定可以拉高沽空比重。

就到兩點半 準備開車

今日資金轉投新經濟股

靜啦

2蚊入到依家

善用不推文呀

知道

今日收市有疹蛇退出價就滿足了

出疹價

疹狗ok?

疹L呢?

仲有個半鐘就出疹了，現價係會出疹的。

Free fall緊呀酒牙

SH死都唔走!

Same

你啱 佢狗都做唔到

呢到好多新人 好多人未知

低調去贏少少錢

2.79 好想走 但係又覺得black friday 會升得高

仲有半個鐘，大戶為左疹蛇壓住2.79！

玩流疹蛇

睇路 得返十分鐘可以走

半年會打柴
QC唔得 唔係一盤sustainable 既生意

各位好樂觀 我啊媽跟我買都走哂 我話等埋個牌都未遲 話反我痴線

追入貨

伯母玩股經驗多過你食米，呢d操作可能賺唔盡，但最小唔會輸突先

買隻1337 mouse 用黎去1137度掃貨

去1137度掃1137 d產品

無限粟米湯

╭(°A°`)╮

大戶玩留左疹狗多一日

2.77加倉

都仲係支製

收市2.79
阿疹頂住

雷蛇老闆係藍絲

今日個走勢滿意

大戶有 mon post, 各位小心

根本疹蛇就大戶支針，成日幫大戶呃貨

感覺都係好有秩序去收集，幸好只係一次急升而插低20%再打底，睇吓幾時到3蚊

呢隻股由3.88招股，跌落1蚊左右再升至2.79，經過悠長的潛水也令散戶、部分基金或包銷商心淡而結算，近年才慢慢扭轉虧損，也是基金入股的良機

漏左上市一刻炒爆上5.49
果一刻真係妖股

嗰陣係失控也是重頭飛的出貨機會，好似係3年前，近排動作多多加上疫情而令業績大幅增加

總算係上市集資, 有左錢同名氣, 之後去托展業務的正路玩法

2.79 食一半先

炒crsr 好過
市值已超越雷蟲

海盜船搞緊咩?咁勁

睇張圖升到好似老千股咁引人入局

升咁少都叫老千
razer咪仲驚，1蚊升到就黎3蚊

笑撚死

海盜船連陽7日 一支陽觸長過一支

心動想落船，但係又驚之後無位上番

升緊點解要落船

上得啦低位

ching係咪入錯post
1137隔離喎

2.76仲唔上車呀

嘩屌覆完你上唔切車

疹

又art4

朝朝set低三格, 轉燈放返

呢個操作好好，遠比追疹價好好

印象中-0.03呢個神秘數子出現左好多次

大芋洗盤出貨

酒呀

大戶即時比你睇到就唔係大戶，唔係點搵食，都係妹吓或回吐少少，以個股的目前形勢向下機會不大

其實都講左幾次 佢一拉升 起馬回返幾日 幅度8-10%
財不入急門 咁急高J條蛇為咩 一早講過等星期五等佢跌定先好入 當我鳩up

最新疹價去到幾多？

0.2

真心追隨疹蛇指引

乜阿疹唔係一直都9up緊咩你認真架?

彈返上去未

嗱！呢個睇法係廢老常用穏陣嘅方式入貨，唔岩呢度年輕人玩法，現價高追就風險高少少，但係嘅上升空間又唔細，只要有止蝕價可保平安，有多位巴打係咁玩法

清係咪認真咗疹狗嚟㗎

當日有疫苗消息，跌左廿％。然後目標買入價下調到1.6 升返哂又再上調到2蚊

條樓梯幾靚

止蝕價係咪疹價? 咁永遠都唔洗止蝕?

屌，震咗下，差啲唔夠鎮定。

每位清都係呢度嘅一份子，正所謂上連燈咪認真，大家開心吓就係

但你咪認真咗囉- -

我哋黎認真討論我地認唔認真

梳笑咗

雖然佢係比較離地，當係提醒自己注意下就可以，佢令呢度多咗氣氛

呢啲就係閱歷，碰多了就知道怎去應對

碰多了就知道怎去應對
受教鳥 清是咪50路上連登

就好似我咁
中得伏多
下次就再中伏

SOR我都諗起D肺炎新聞

每日都有笑話

唔止呀淸

証明令你不痛才會忘記，當年係8號仔、127及981的磨練，令廢老我至今幾拾年都忘不了，尤其係8號仔，唔記得用咗幾多錢去買入幾多次啦，好在有人同我計過連埋收息及收碎股及供6823等已經打和

C爺抱孫未

Cyeah

唔怪得飲普洱試下玄米茶 都唔錯㗎

買開收息股，做咩轉行買雷蛇呢啲新經濟

Cyeah可以笑9一直攬住5號仔嘅退休朋友

細路唔想結婚，就算結咗婚都唔會生仔，反而會養貓狗

對玄米茶及其他重口味茶有抗拒，所以只飲普洱茶，擺明係廢老

上市嗰陣，後生提出浮雲誠也參股，然後跌到七彩，老頭愛執平野，其中1137也是這樣子

尤其係老散，無膽、無才能唔會輸死先至尚在股場，有句當年長輩講過～股票市場係偏門及充滿吸引嘅地方，少少玩吓就係

仲有咩平野執

認真咁大

老嘢嘅唔岩你哋啲後生，1339及1508是但一隻都對我呢係平嘢，但好似981咁等咗16年才有錢賺，也是考驗

16年之約

大戶又挽留疹蛇

另求今日疹價

回調完未

如果收市企穩2.73算係唔錯的表現

跌得個幾格就

止蝕啦

sor囉

沽空率急升左一倍

2.2%—4.4%

睇路

你老母跳老舞 睇肺

沽空升到22%再講啦，好嗎？

認真想講，沽貨條友好慘，佢沽咁大LOT可能郁左幾格，人地只需要一半就升返上去

邊個夠膽沽,雷龍送佢上路

2日都2.84就俾人沽番落黎 咩事

大戶唔想疹狗走

雙頂

玩留疹同佢老母

大跌4仙收市
唔玩喇止蝕喇

回一回更健康

背馳緊酒牙

震撼我了

震撼唔係呢邊

留疹不留人!

兩邊刀震

尿震

馳震

bathingape 都有

CRSR升完未

咩原因?

CRSR 被高估定 Razer 被低估

Facebook:
Corsair 2.5M likes
Razer 10M likes

Google trends:

Razer : Corsair
80 vs 10

股價:
Corsair >> Razer 100 億

港股正辣殺

琴日加左貨

全心全意等疹價！！

升唔起又要等疹價紫舌

成交開始縮

你碌鳩開始縮

34 啦, 酒呀

黎料，走得好走

酒牙

跌市成交縮＝？

又挽留

離出疹價愈來愈遠

守住2.73已經好好

依家想佢出疹了

跌幾格就打哂飛機

求新一輪疹價指引！

打咩飛機
止蝕啊

截止今日確診數係$2.67。

如果你$2.67入左， 依家已經有超過5格食，如果你入100k，咁你唔洗染病都有$5,000！

呢度玩法係咁，佢哋啱美股多啲，夠刺激

極震撼消息

乜L嘢摺疊式

好核突

出面塊風琴=摺疊？

口罩都撈埋

好耐啦 出多款布口罩咁解

變身成醫藥股！

醫藥經濟股！Fat fat

唔好呀醫藥股跌到仆街

係生物科技呀

走啦 成條上升軌道破壞曬 無運行既股

學wiki出口睪炒上$7

ok 幾時買得？

仲會出多屎爐，坐穩
以下乃商業機密，勿廣傳

雷蛇生活圈
起身用雷蛇整早餐，出門返工戴雷蛇口罩，買Lunch用雷蛇信用卡，返到屋企用雷蛇打機，訓嗰陣都要攬住佢

學屌米
雷蛇生態圈

吾怪得同屌米一齊跌4%(;´༎ຶД༎ຶ`)

呢啲小電器，浄係有模具、試產至製成品，花費不多，又唔係做工廠，上次做手機，撥備唔少錢

大家覺得依個pattern係咪好似樣呢

係 隔離嗰支大陰蠋好似

唔好呀

2013年網上有一叫ceo出toaster, ceo 話有1 million like 呢個idea 就出。然後2019夠數，所以ceo找數

跌到開始懐疑人生了，但疹蛇又唔俾蛇價我

34俾返啲錢我呀

普爺
淨啊

好小樹，淡定

挽能源

食屎全走

恆指唔好樣

錢又去舊經濟⋯⋯

係呢度大約就係，適合老眼昏花嘅我，想寫搞呢啲會捉蟲及浪費時間金錢

聽朝不問價

吾挽了，轉投舊經濟股

又妹, 冇人, 好悶
等明天星期疹入貨

跌勢已成

Art4?日日都係頭幾分鐘沖上去做頂

高高高呀!

分明係，近排開始轉軚

轉去邊？

呢個估計坡仔無背境，無大陸嘅美國人幫手都幾難申請上到市

等埋個牌先識升？

咁多好條件，所以年頭至今升幅超過一倍，相信最壞嘅時刻已經過去，途中必有中小戶結算利潤，所以會隨時有10%調整，純從正面角度去估算，但總體來講係股價向好

估Thanksgiving 所以悶市
等吓

呢個ceo強的，有追求卓越多過淨係想賺大錢嗰種ceo特質，祝佢成功

沽空比例越來越少

醒水都唔會沽空啦 有消息 實夾爆

上次沽空係跌咗落2.18左右，跟著估計要買番貨

絕對認同 陳生真係好想拓展大陸市場
不過大陸班窮西 點同歐美市場比

碌鳩到啦

冷靜少少🙏🏼

妹到懷疑人生

剛剛走wiki轉返過黎🙏🏼🤪

我都入會啦

依家每一格$1200
之前睇到唔記得邊個一格3000幾4000
2.7直插落2.1幾嗰陣個心應該都涼左半截

Btw雷蛇啲每日成交量開始多過1137

希望你可以買好多notebook

早知今朝入

我一個2300 但係落去2.18完全無驚過 仲加埋注
可能我成本低

好似成日都係

All in 恒大

依度啲大戶係咪個個幾百手

個日真係惡夢

數以千計

2.5早溝左，都有啲驚

你講我？

「涼」呢個用法
我知係邊度黎
「涼左」呢個組合好新穎

一格近4000 幾刺激㗎
但擺耐咗又冇乜感覺

擺耐左升上2.8

一格1000左右的表示已經開始驚

你打錯喇 3.8

13.37

如果真係上到13.37呢度幾多人發達

疹狗

13.37就一定會上
但係坐唔坐到又另一回事

應該到13.37果陣 佢都仲係睇淡緊

SH真係難，唔知幾時要用錢
當年1.4入1137。中途要買樓走左大部分
如果唔係。。。一直揸。。就十倍 大半層樓

full pay變首期(;´༎ຶД༎ຶ`)

年青人好好把握1337發達機會

知道了皮蛇

Thanks!

學癲佬大法，每月出糧買1337

雷蛇無敵 快買快買

諗住佢攞唔到牌，當係支持下佢而買入價係1.5，無大志而清倉價2.55，賺到嘅錢都盡量用wiki 買嘢，已經係專貴會員啦！

唔會係我，小賭怡情，大賭亂性

普爺你都幾跟得上潮流

依隻雷蛇真係有價值的投資
係d 大戶走去玩沽貨, 斬d 散戶錢
我打算sh 留俾個仔大個留學移民架啦

唔好叫爺啦！叫普洱仔啦！我好鍾意同後生仔走埋一齊，你哋好有朝氣，跟我哋呢啲廢老係兩個不同境界和心境，利申：屙尿滴濕鞋

如果唔係國金出貨出3個月 而家應該IPO已見

都係國金出貨果3個月先夠時間俾我入貨

今日又想玩紅燈入綠燈出遊戲，唔知有冇機會呢

呢啲玩法好刺激，係我後生嗰陣時嘅嗜好，出街去蛇竇或股票行蛇王去小炒，但無而家你哋咁方便

普仔心境年輕過我
求最新潮童玩意

坐低唔怕滴濕

咩黎

小朋友要專嚴，好難接受坐喺度屙尿

利申卅幾鍾意坐多過企
尤其係自己屋企
夠唔夠力都好難全中
唔想抹

同道中人

我認識嘅朋友，只有兩個男人係坐喺度小便，真係乾淨好多，值得比個👍

今朝睇黎又會見紅燈妹妹
星期疹, 買貨好日子

以下是Sky Sir 友好：棋亮撰文

感恩節，港股欠缺焦點，微訊女股跳水又成為新聞之一，可見個場甚為悶。美股昨晚無市，但無時無刻的加密貨幣則上現大行情。BTC大調整，市傳是美國財長姆欽計劃加強監管，自託幣交易錢包。或者他本是出於善意，但BTC本身就是反大政府的產品，所以任何政府的相關政策，被演繹成壞消息的可能最高。

這也是未來投資科技個股的重要因素，如創辦人的理念與其所打造的公司息息相關。以電競蛇為例，創辦人都是電競產品的主要用家，這對打造高端品牌有好大的幫助。

棋亮執筆

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
收看最新最齊的資訊，在設定「搶先看 / SEE FIRST」！
步驟：
成為「張士佳-Sky Sir」專頁的粉絲
點選【追蹤中】的方塊，位於【已讚好】旁
點選【搶先看】，最新貼文就唔再漏

吹到咁，夾硬加兩句去推...

每幾日講一講，無咩特別

棋亮推得太勁
買太多？鬼鬼哋？

想問今日星期疹嘅疹價係幾多？依家開始變紅了

$0.2

-$0.2

今朝坐喺電腦睇經紀牌，出貨多而被大盤逐個追返，呢啲估計應該係收貨格，純屬推測

未必，個市唔就另未知收夠貨未，以呢批幕後有心人似喜歡每段打底

雷蛇郁都唔郁

如果, 我只係講如果, 如果你2.68入左10萬股, 依家沽出, 咁就唔洗染病都有5000蚊了.

然後聽日連睇醫生錢都輸埋

用26萬一次去買一隻股票，有前輩講過，膽量同財產成正比，當然都要講運氣

理性討論：染病大膽啲定買260k雷蛇大膽啲

疹仔好似消失左幾日

為左5k 確疹咗!

大6 lo 炒雙11= =

所以已經炒完 準備落疹價

仲有雙12(;´༎ຶД༎ຶ`)

仲有雙頂(;´༎ຶД༎ຶ`)

學牙皮調轉個moom雙頂變雙底٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

原來佢有掉轉過

終於有錢買雷蛇

牙皮而家賺幾多

可以買到一手

牙皮話有1000手牙

其實點睇black friday銷量

今日真係陰下陰下

做緊個頂 等插落疹價

等緊到疹價

的 確疹價

而家陳價係幾多呀！2.4、1.9、1蚊

Molamola
Crsr都跌啦

納指破頂
港女仲係度妹

星期一singsingsing

咁我就買唔到了

二次美國上市有無可能?

其實有 但係佢又唔缺錢

呢句真

有ADR，不過成交好少

如果申請美國或星加坡上市，消息都算震撼，即刻爆上，而家咪重好，靠幾年努力耕耘，從虧損去改變為營利，係個轉勢，呢年對入貨嘅ching係有好好交代，好嘢如水仙花一樣淡淡清香等有遠見和識貨人

係現價已經壓力不太人，如果有股東或基金大戶好似中金需要重新配置投資策略而沽貨就估唔到，正路咁多正面嘅數據及前景，應該向上機會大，此終小賭怡情，判斷吓自己的投資是否正確

原來27號德意志入左好多貨？

係喎

聽日不問價入價

不問價出

不問又出又入

34 都咁靜

跌咁少

又係瑞信，成日壓價入貨，好悶。

震一震都好
呢半年玩條蛇真係人人賺錢

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

忙左陣就34左止蝕去維基再止蝕

走去邊呀

一丁

好慘烈

呢個心態好好

心郁郁想溝少少

返d 2蚊果段時光啦

排2.6但買唔到的路過

到2蚊又會話等1.4先

諗住穿2.6即入，點知...
唯有等下次

疹狗確疹, 雷蛇股市失去方向

無左本周疹價

大戶決定跌落疹價 希望呀疹回歸

挽留

其實確診都可以上到連登
唔通阿疹已經...

入咗黑警學院

軍咩人 定多咪公安 咪美化佢哋

城管咋

買入112人/賣出11人，血肉長城

已買

molamola

散戶接貨

連登大把mon post 狗

接力都唔弱啦，希望呀瑞信早日沽完，佢地真係好煩

血肉長蛇

跌成咁睇黎cyber monday挽能源鳥

通常老散蟹能左先日日search搵新聞定驚🦀🦀🦀

true

.tw
你已違反國安法

紅皮吾會有事

google有cn咩

有咩同官個講

嘩屌 搞咩

Logitech @88 了

雷蛇 88了

睇嚟聽日都

美股係唔同啲
座座下又返家鄉

港股坐坐下就34

一開市就跌左兩仙咁大把, 睇來都係繼續向下
疹價$2.4等緊大家呀！

（眼殘，係升左兩仙）

搞到我又以為自己平行時空

學佐牙皮調轉睇

座定定啦 12月啦 就黎有虛銀消息

2.18 都照坐 2.6驚咩

希望係好消息 雖然覺得攞DWB都係升

消息就係......

乜牌都冇

利申: FF only

雷蛇坐咗好耐啦

要找卡數喇

見到蛇蛇cyber weekend 賣衡廣告

尋日出量即找，甘就吾見左幾千蚊

我過左萬
好很傷

洗咁多錢證明你有錢

啱啱搬屋
淨俾維基都幾千

1137有利好消息

又買瘤

牙皮贏緊幾多(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

有牙皮冇窮人

無10蚊唔放

後悔無跟牙皮
幾時到條蛇一日升30%

死咗個日

牙疹成個禮拜唔見咗人

唔通成功做狗?

有d想放了

休班疹係咪俾人拉咗

等3點神秘力量先

大戶沽貨離場，散戶推上神台

散戶推到$13.37收市

雷龍上山勢

琴日去睇商場舖，真係唔少吐血貨，前幾日東瀛遊，今日有線又炒人，估計又再有公司炒人，相信大把好嘢投資，留多啲錢就係

係2.7賣方有幾佰萬股，人數123人，聽日如果守到2.73收市更健康

可能佢地賺左10格想食吧

睇嚟唔似，琴日收巿後肯接貨都係強者，10格賺得不太多，反而今日不斷散戶接貨，近尾市才有比較大手追貨

今個禮拜上$3

不如冷靜下

一開市又跌左5格, 疹價$2.4等緊你！

利申：有戴眼鏡

無喇無喇

走鬼呀！！！

星期五$0.3

張卡點解無RGB

1337人之一？
好似話刷卡先有燈

係咪啲Paywave會令佢啲LED有電所以有燈?

CEO facebook

CEO你好

突發

雷蛇 () ：產品於AMAZON感恩節周末TURKEY 5穩佔銷量排行榜前列

成朝升唔起

雷龍重奪兵器譜排名第一

即刻上返2.7

轉燈

呃完大戶貨，散戶全面進場拉升

黎緊仲有聖誕
送禮送雷蛇 夠哂體面

送俾老婆先

蛇蛇追入呀大芋無耐性

比卡超mouse
叮噹keyboard
男女都岩

今朝掛太低 入唔到

大家準備好未？

個人先睇$3.37

13.37 見

2.66加倉5萬股

GO JJJJJJJJJJJJJJJJ

座定定啦 追唔返架

hello kitty headphone

破頂呀

升穿2.85

破頂 極震撼

1日賺10000蚊冇難度

有無簡約style或者職安健style

嘩報仇咁報

食左先算

咩事呀!
訓個晏覺一醒就搞成咁

2.89

小米跌咗嘅靠呢邊執返
早知2.76 唔好猶疑入多手

沒有疹蛇的破頂
有點孤寂

RSI已嚴重超買
收市見2蚊

訓多陣好嗎?

大戶拉高出貨

掉西瓜搵疹吧

堅定持有

聽日報復式下跌

永遠懷念疹價

我苦苦的等待疹價

有D期待但係又有d驚
其實se都係勁敵

諗住等出咗再加，寧願賺少啲

仲有聖誕 虛銀 3月業績 值得坐下

已轉燈

嚇死人咩.....轉左個幾鐘啦

唔好猶豫

2.79入咗
經過小米血的教訓 冇3.3唔撚放

真係刀來劍往，眨下眼又2.74

炒膏酒貨
疹金$2見

唔跌點買呀 頭先有人話J唔到 依家咪有機會

衝呀到散戶全面進場

走呀

已all in 1337 Razer (6)

好消息出火╭(°A°`)╮

999

1000